[生日快樂] 到底耶穌喺幾時出世？

話說12月25日喺聖誕節，聖嬰誕生。
但係公元記年法又係計耶穌出世開始，咁啫喺耶穌本應喺元年1月1日出世。

個人理論：時間同空間構成時空概念，根據quantum mechanics，一粒particle可以superposition同時存在喺不同空間，同時存在喺不同時間亦有可能。所以初生耶穌全部嘅粒子同時存在喺BC1年12月25日同AD1年1月1日。

求指教

唔係夏天出世咩

認真咩

聖誕係耶仔出世 1月1係佛祖誕生

咁佛誕呢

事旦啦
有人信就得啦

有假咪算咯，理咁多托

唔係三月出世？

故事內容之嘛，邊度有出生過

之前有個説法話耶穌12月22號生日
好似係因為以前日子嘅計法同依家唔同
比依家快左大概3日

咁新曆如果喺跟耶穌出世日子既話都唔係12月22/25號架喎

聖誕老人生日 上面個堆笑大人個口

12月25號係羅馬帝國嘅冬至，咁冬至就自然係太陽神誕生之日(冬至係全世界都係類似concept，有重生，迎接春天之類咁嘅意思)